聖誕送暖行動 大家一齊寄聖誕卡俾施永青

「細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！」

施先生細個無聖誕卡，我哋係時候要俾啲溫暖佢啦

地址：
施永青基金
地址：香港中環皇后大道中18號新世界大廈1座22樓 行政總裁施永青
中原地產
香港中環皇后大道中十八號新世界大廈1座5樓 中原集團主席施永青

聲明：
雖然本人叫施施，但本人與施永青絕無半點關係。

屌你個閪啦施永青
施永青 : 黃店貼紙效果一如黑社會過年要商戶買桔

係寫都寫比義士先

寫咗啦！
手痕想寫多封俾施先生啫

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

g持

年經

施先生都玩潮文

thx Fred

push